公司有忽然球迷笑9比利時廢, 話咩隊黎咁都入到

公司有忽然球迷笑9比利時廢, 話咩隊黎咁都入到

樓主做緊FYP咋

最慘係仲要老細級, 想笑9佢都唔得

你d同事識唔撚識架

咪係，支持

收撚柒聲

三屆世盃冠軍巴西球王都唔識

樓主鷹迷

真心廢， 不過係人腳頂級， 踢出黎就廢